中環碼頭要人呀！！

上完香可以過尼呀

喂喂 你有冇入hkdi tg 個罷課group!!!

我諗住第一堂返去拍卡先 睇下點

我地私底下傾啦

Tg:tikrea 你add我 鬼會有人見到我地傾咩